黑豹的政治哲學：被壓迫者應使用暴力革命嗎？

黑豹的政治哲學：被壓迫者應使用暴力革命嗎？
是台灣 Super Y超級歪 的影片，剛剛看完，例子算幾多和幾精良，感覺很值得分享和討論。
當中唔只單單對黑豹電影的看法，還有提到一些殖民主意中角色身份對換的背景、政治階級制度的後遺症、各國革命的例子和引發流程等等。
感覺都很適合有心人士去深入討論。